{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049266",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 더온새미로펜션"
    },
    "text": "奉化に位置する緑の自然環境を体験できる休息ペンションです。 汾川駅サンタ村に隣接してペンションを運営しています。 注意事項としては、基準人数以上入室する場合、入室前に追加料金が発生し、予約前には告知されている予約案内文を必ず熟知してください。 入室は15:00以降、退室は11:00以前に行われなければならず、入退室時間は変更できません。 バーベキューの利用は炭とグリルを一緒に使用し、追加炭は1袋10,000ウォンです。 幼児は基準人数に含まれ、36ヶ月以上の幼児は1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数を超えてはなりません。 ペットは入室できませんし、無料Wi-Fiを利用できます。 ヒノキ浴場が設置された客室には、ペンションD棟のロフト2号とロフト3号があります。 駐車は無料で可能であり、スパやジェットプールの個別バーベキュー、キッチン、客室禁煙などのその他の情報も提供されています。 最後に、ファミリーや渓谷に隣接する環境での宿泊を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは奉化に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには汾川駅サンタ村があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00以降、退室は11:00以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や条件はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は炭とグリルを一緒に使用し、追加炭は1袋10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金や人数制限はありますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、36ヶ月以上の幼児は1人当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、最大人数を超えてはなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヒノキ浴場が設置された客室には、ペンションD棟のロフト2号とロフト3号があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "その他の特典や設備について教えてください。",
            "answer": "スパやジェットプールの個別バーベキュー、キッチン、客室禁煙などのその他の情報も提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような環境で宿泊を楽しむことができますか？",
            "answer": "ファミリーや渓谷に隣接する環境での宿泊を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 396
    }
}